Poyecto de prueba
Node Version:12.17.0
Npm version:6.14.4
Angular CLI: 9.1.3

Instalacion
- Ejectuar el comando "npm i" en la raiz del proyecto
- Ejecutar ng serve
- Configurar el environment adecuado

